我拍更拖 個女朋友都好好 但硬係想搵個更加好 係味正常

拍左已有年幾 但仍然好想搵個更加令既 但我又覺得呢一刻好幸福 我係味好仆街

幾時換更

係

唔正常

有上進心好事黎

鵝覺德你咁樣好衰 拍更拖就唔可耳咁唔專一

我而家條女 三從四德真係有齊曬 而且係罵不還口個一種 床上乜都肯滿足 但係缺點係唔太睇得同飛機場 各位 我應唔應該同她散好
利申 吹水的話一世不舉

me囡囡刀系